已上岸和理非宣言！ 話派錢 話出老解 就證明你班官唔知問題係邊！

你班離地官 完全掌握唔到民情
國徽比人命重要都講得出？
人民乃國家之根本 常識黎啦！唔使教下嘛

我地唔怕你恐嚇
唔受你甜頭
為香港 我不介意一無所有
我地願意焦土 重建家園
我地不會退縮
我地願意個個星期行出黎
為左屋企 行到2047在所不辭

#If we burn, you burn with us
#Do you hear the people sing
所謂國歌
第一句就係叫人反抗暴政
我地不會做奴隸!

致仲想香港好的官
請企出黎 面對人民！
做番父母官！

Up

Go

push

甜頭照受 拎黎再眾籌買物資

200萬人 每人8000
160億

話明港共嘛 佢唔拎個黨出黎同你講咪算好

黎到依家 已經唔係送唔送中的問題
係管治的問題
係回歸後香港染黑的問題

你依家出黎話撤回都冇用

官商鄉黑
西環治港
警察濫暴
警察濫捕
真雙普選
以上依d重要過撤回字眼

你一日唔企出黎面對
一日香港人都係唔會撤回

不如建議埋你班狗官

1. 李 鄭 盧 落台
2. 徹查所有衝突鎮壓 612 721等
3. 徹查元朗鄉黑議員合謀
4. 港人治港 高度自治

後面個d你自己唸埋佢

哪裏有壓迫 哪裏就有反抗
毛澤東